*АКУСТИКА ПЕРМЬ* (1988)(Акустика (часть 2)), *206, ЧАСТЬ 2* (1990)
		Нет войне!

>		 G
		Мой рок-н-ролл никогда не был первым,
>		G
		Он даже не был вторым,
>		   C7
		Но я его играю день изо дня,
>		        G
		Я не хочу расставаться с ним.
>		  D7                  C7
		Право на него я оставляю за собой -
>		 G               D7
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Хотя мне говорят, что я ничего не открыл
		И будто это не мой стиль,
		Но я не собираюсь ничего открывать,
		Я кричу: "Бис! " тем, кто открыл.
		И вся же право на него я оставляю за собой,
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Я не претендую на место вверху,
		Я просто пытаюсь петь.
		Я не хочу копаться в грязном белье,
		Пусть отается все, как есть.
		Но кой-какое право я оставлю за собой -
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!
		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!
		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!
		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!
		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!

		Вперед!
		Вперед, бодисатва, вперед!
		Вперед, бодисатва, вперед!
		Вперед, бодисатва!
		Мама, что мы будем делать
		Когда она двинет собой

-

>		 A
		Мой рок-н-ролл никогда не был первым,
		Он даже не был вторым,
>		   D
		Но я его играю день изо дня,
>		        A
		Я не хочу расставаться с ним.
>		  E                   D
		Право на него я оставляю за собой -
>		 A               E
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Пусть мне говорят, что я ничего не открыл
		И будто это не мой стиль,
		Но я не собираюсь ничего открывать,
		Я кричу: "Бис!" тем, кто открыл.
		И все же право на него я оставляю за собой,
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Я не претендую на место вверху,
		Я просто пытаюсь петь.
		Я не хочу копаться в грязном белье,
		Пусть будет все, как есть.
		Но кой-какое право я оставлю за собой -
		Мой рок-н-ролл, мой!

		Нет войне! Даешь рок-н-ролл!